[行動］927新屋嶺被捕人權集會

今晚就會為黎緊4日嘅抗爭打開序幕
琴晚柒婆話唔會再用新屋嶺喎 係咪太驚唔想俾人查到 一日未知811真相 都要繼續咬住新屋嶺唔放

927新屋嶺集會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：1930
*已有不反對通知書

返工都自推10次

推，第一波攻擊！

2

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

3

4

出！

Push

推

5

推推推推推 香港人唔好放棄！！

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

6

7

8

9

P仔想推

10

幫你推喇手足

推呀！！！！！！ 今晚唔可以少人

push

pusg

行動post推爆你

今晚唔去對唔對得住佢哋？

我唔信翻工冇人用連登

大戰前夕唔係少人呀？

成個熱門冇行動po呀!!!!!!!

行動post 推

大家要一定要聲援被捕人士！！！

人呢

今晚有行動㗎！！！！

求會去嘅手足每人印20張傳單到時派，宣傳928 929 101
如果有100個手足印，已經派左2000張

咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

快啲印 我好多貨

喪派

公司資源唔係唔印呀嘛

挑戰唔重覆嘅文宣

去唔到好耐
會到一到支持
希望唔得閒手足10分鐘 20分鐘到一到都好

罰你拉多幾個人就原諒你

手足係入面經歷左咩冇人知
我本身都覺得好攰
但有曬不反都唔去就良心過唔去

拉多幾個人去*

Send左去唔同group

瞓罰埋佢要成功airdrop到十個人

愛你

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

airdrop呀！！！！最緊要日程表！！！！

我熱愛生命 我唔會自殺

推！

Lm

一定去！義士唔係condom!!!!!!

今晚見

pish

今晚見啦 大家

愛你 叫埋身邊所有人去呀！！！！

推爆你

置頂
今晚見

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

我愛你 記住印文宣派

推呀

推一推

airdrop呀!!!!!!!!

推推推

我要真普選 唔要假對話

集會

集會要人

一陣見

一陣

See you there

我要見到你!!!!!

見 ！！！！

不見不散！！！！

推行動post

推
新屋嶺死傷無數
必須追究

光復香港

時代革命

推 打響第一波

熱門冇行動post呀推到上熱門

獨立調查委員會
解散黑警 黑警死全家

推啦

今晚少人好撚柒 同我一個拉5個朋友一齊去

推啊

上熱門未

唔推係咪原諒咗黑警

一定要搞大佢

推佢老母!!!!!!!!!!!!

唔係唔用就等於無事發生過

已有不反 和理非冷氣軍師出黎未

唔用係驚俾連登神探查到一定會清算黑警

今日唔一定要大搞 但一定要俾人知

上上上

記得帶文宣!!!!!

用唔用都一定清算佢

總之要多人要人呀！！！

要人

推推推推推

上上上上上上上上上

齊上齊落
一個都不能少

GOGOGO

上啊

Rui

PUSH
國際戰線同樣重要

今晚印文宣去

試下先

一人同我起碼派50張

支持
每人都出力
結合起黎就好大力

今晚大家出喇

Good

200萬人有曬twt ac未

無就快啲整個

公司印唔駛錢唔係唔印呀？

太好啦 好方便

每日任務

宣傳不足
今晚就係機會叫人開TWITTER

正正正

推推推推推推推

Glory to Hong Kong 願榮光歸香港
Five Demands, Not One Less 五大訴求 缺一不可

「光復香港，時代革命」
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

同我睇10.1宣言

初階: 向場內手足派
進階: 企場地外圍向經過但唔係集會嘅人派，附近咁多手足，已經比平時就咁派安全好多

好

十月一，全民黑！

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

p牌推

Tui

唔會原諒 唔會忘記

Pushhhh

香港作為東道主冇可能少人

見唔到唔走

推01

推02

推03

見到個po既，同我每人airdrop一次

同我準時放工出現

推04

up

求今晚會去愛丁堡嘅手足善用公司學校資源，每人印20張傳單到時派，宣傳928 929 101
如果有100個手足印，已經派左2000張

咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

推05

集合眾人力量

今晚見好唔好呀？

全球反共

推2046

1

小妹今晚自己一個 約曬你地咁多人出黎集會

推 今日要見到勁多人
同埋大家都要ready定之後幾日既活動

tui bao kui

今晚係前哨 要做到集會同宣傳

等贏左先再講

See u all

11

12

今晚見曬你地咁多個

13

14

15

16

17

puish

anyone hear me?

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

18

YES

19

20

me

tonight we stand up for victims in san uk ling

21啦

22啦

23啦

愛你 繼續 4點半啦

24啦

25

26

我要見到成個熱門都係行動post

27

28

以下三個聯署都比較重要，尤其是而家，因為美國參眾兩院將會審議《香港人權及民主法案》，有傳會喺十月一日中國國慶前通過，送中共大禮。

睇返早兩日眾議員 Chris Smith 嘅訪問，佢認為《全球馬格尼茨基人權問責法》都適用於香港嘅情況，用以制裁警渣，只要有證據顯示警察使用過度武力就可以被制裁。

而《保護香港法》係由 James McGovern、Chris Smith、Ro Khanna一齊提出嘅，內容係禁止美國向香港警方輸出催淚彈、胡椒噴末、橡膠子彈以及其他所謂不具殺傷力的科技。

而家我哋需要足夠嘅簽署，去為美國國會審議法案提供民意基礎。傳開去，靠大家幫忙了。

～～～～～～～～
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁親中人士。(10/10到期）

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備
（10/14到期）

（10/24到期）

相關新聞：

29

30

see you tonight

一定到
叫咗所有朋友去未

see you tonight la

兄弟爬山

推你一下

31

今晚出佢老母

推番你一下

32

同我推多幾下

33

陣間放工到

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園(唔封鐵)/各區集會(封鐵)@十一黑衫國殤日

34

聽日 金鐘見
星期日 銅鑼灣
十月一 維園見

35

唔出就要認777做老母

中出林鄭

36

唔準ot

37

接你收工

陣間見

反推番你一下

38

一下

39

CLS..........

兩下

推爆佢
文宣
927 928 929 1001都有活動
Twitter IG FB Youtube連儂

40

三下

41

四下

42

43

大把文宣 驚你地唔印咋

44

45

一定係俾藍絲搶左電話

46

47

48

收工到!

49

1001

大家小心

50

邊個唔出就罰佢中出林鄭

51

同我6點離開公司

52

53

54

55

唔好搭黨鐵 要搭都要中出閘大大

56

57

58

59

60

61

62
冇人啊

今晚叫曬隔離左右開twt ac做任務

63
正經就唔L推屌你

64
食屎啦

點解熱門仲唔係全部行動post要人！！！！！！

65

大家請開始討論

我又推番你一下

66

收到

人

黎

推下呢個先

咁我又再推番你一下囉

67

公司彩印唔駛錢

68

po

69

70啦

好多絲打

71

支持

72

藍絲黎

我又再推番你一下

為左手足

71
放工跑嚟

73

自膠, 紅巴

今晚出黎都好多唔出就係毒撚

74

75

支持警察果D

76

77

全世界都出黎

78

愛你帶埋文宣派

79

俾錢都印

繼續推

推到你返唔到轉頭

安全集會唔係唔去呀？

80

81

小妹真絲今晚約你出黎

82

83

84

85

免, 約左真巴

86

87

88

89

全港最大

推完未

90啦啦啦啦啦啦啦啦啦

90

91

92

93

小妹貪心想約全部巴打出黎集會 會出嘅快啲留名

未完, 繼續推返你

好塞車啊你老母

94

95

新屋嶺要推

推丫

96

死黑警

出

97

同我推所有行動post

仆街黑警

98

推推推推

黑警大話連篇

99

推
推
推

唔出=原諒咗

100!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黑警強姦人

成日接唔到, 梳

黑警打死人

人啊!!!!!!!!!!!!!!

今晚仲唔企出黎？？？？

101

102

垃圾黑警

中環愛丁堡要人

103

一齊推啦

推到完場

104

黑警抵俾人鬧

105

106

107

108

我出呀，諗住早啲霸靚位

109

110

推推推推推推推推

唔出=原諒

好攰 抖陣先 111

推
支持被捕手足

難D, 約左個長輩幫佢換美金, 成功說服
BTW, 推住你先

愛你派文宣 airdrop 叫隔離左右開twt ac做任務

萬人集合

萬人咁少？？？？？？？

推到好攰抖陣

咁我推住你先, 你抖住俾我推

112

113

114

小妹執嘢準備收工啦 你呢

115

116

117

愛你今晚見

118

119

120

120
抖抖先

121

換埋比我OK?

今晚就係集會，行動post完全推唔郁！
你地想點呀？

今晚去嘅話有咩要注意

推
剩係係屋企覺得新屋嶺班手足好慘無撚用架

exactly
come and join us tonight

熱門乜行動po都冇五點啦

長輩唔識銀行野就話姐
銀行搞應該唔難

今晚唔出=冷氣軍師

p

新屋嶺手足唔撚係比你上網9up完話好慘就condom
全部同我推呢個post同今晚出黎唔該

革命無撚得懶架
咪重覆4年前比政府不了了之咁打謝我地！

推呀屌！

8點一收工即黎！

今晚要爆人呀

和平集會都唔出 咁10.1點會出
今晚中環愛丁堡要人

冇力推都要推

新屋嶺手足好慘

有無野要print？
今晚見

去啊

一定要去！

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神
祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

IT IS NOW OR NEVER

同問

去！

一定一定有死人

我覺得所羅門講野話中有話

Pish

建議929全球反極權相關的

Now

122

大撚把

123

124

生要見人 死要見屍

125

126

去到幾點完?

黑警死全家

不反對：1700-2359

推爆

我要中環爆哂人！

要呀

11點收工即黎

愛丁堡都企唔曬一定好柒

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

831

5點啦 準備執嘢走人未

Free Hong Kong! Democracy Now!

唔可以呀

127

tui

長期置頂

警犬話冇用新屋領 會唔會少左人去

要嚟呀，保護新屋嶺義士

1930 愛丁堡

P牌推

佢講無死人 你信唔信

ok 今晚大家一齊出

1930 愛丁堡廣場

好 堅持落去 一齊贏

再唔去就無了

我都驚，但正係新屋嶺唔再用，代表裡面一定發生過啲嘢，一定要出嚟幫新屋嶺義士討回公道

就係佢地話之後唔會用先更覺得得個到出左事佢地驚左

新屋嶺的真相一定要知道

返工巴絲放工一齊去啦

唔用你地就原諒？ 同我出黎

唔準ot 準時收工

好撚嬲仲要講到輕描淡寫咁

一定要去！！！！

推呀！

推！！！！！

721 831

推到手都軟眼都盲

迎戰929，要有612前夕鋪天蓋地嘅宣傳！

好呀 一陣見

今晚同我派文宣 airdrop 同開 twt ac做任務

齊齊來聲援！

P佬無得推

上唔撚到熱門

不見不散

今晚見 愛丁堡等

熱門熱門

快啲推行動post 幫熱門啲post換血

一陣到

一個人覆太多次係咪會推唔郁

早走食緊飯了

睇來義士變condom的命運不可逆轉

隔離整合po我起碼推左50次

今晚用人數黎話俾義士聽 佢哋唔係condom

點解推唔撚到

未放工

等緊你

灰
熱門冇行動po乜濟

咪再推新聞/社評po 打仗啦屌

pussh

出黎未

人手置頂

推上去

已經有人到 表揚到咗嘅人

未出嘅出黎未

未收工

咁快

今晚準時收工

推丫大家

我都行緊過去啦你地呢

一定到

6點到

等陣見啦

收工即到

仲有兩個鐘

「原創新歌」新屋嶺哀歌推到有人唱

新屋嶺哀歌

幽黑夜 羅網外
荒山野 鐵網中
三千勇士
浴血筋骨 皆斷
異次空間 黑暗時段

斗室內 刑法外
黑警 濫暴 皮綻肉開
他遭非禮
賊贓屈供 招架
雪花紛飛 飄落 這喑夏

天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺
天佑 新屋嶺

血洗盡 城塞外
蒼天怒 人共憤
以武制暴
儆惡懲姦 正道
願有天光輝 驅盡 這暗霧

光復 香港
光復 香港
光復 香港
光復 香港

927 愛丁堡廣場夜晚1930集會有nono

721 811 831

一齊推好嗎

推緊

927

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

沉緊呀個po

推返上黎先

927 928 929 101

做多陣黎

置頂

兩個鐘後見

準備

行動

熱門冇行動post呀屌

去呀!!!!!!! 今晚七半!!愛丁堡!!

我到啦快啲黎同我坐

收工未呀

推呀！冇時間再互屌啦

推！！！一陣見

唔去我就屌

推呀，一陣見

成個熱門冇行動post呀係咪唔光復啦？

推 第一波

派傳單！

第一波少人=皮已收
要人呀！！！！

出發

去緊

airdrop 開twt ac 做任務

諗緊落旺角食完嘢黎

到咗

一個人又獨撚晚餐

買過黎食 好多人陪你

黎啦喂
第一炮大家要做到好好睇睇

雖然大把手足出緊黎 多你一個都爭好遠架

問公司同事竟然話唔知

叫埋佢黎

啊唔想又M記

已到 等緊你

請不要買m記

嚟緊

m咩記 kfc呢

927 928 101一齊出

已到快啲黎搵我一齊坐

KFC好似都藍....

7:30 愛丁 7:30 愛丁 7:30 愛丁 7:30 愛丁 7:30 愛丁 7:30 愛丁

推。

我都見過話係

嗚啊，打慣左金拱門

還我新屋嶺真相 捍衛新屋嶺人權

啊我錯

嚟呀，多你一個好多

呢度揀啦

過緊去

現場100人都唔知有冇
放棄義士？

新屋嶺

927 928

真 利申到咗

612 721 85 811 831

就收工!

要人要人

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

求大家嚟集會

人,要人

1 狗留下負評

200萬人呢

你地當義士係乜撚野 用完就算？

Tuituituitiitui

有不反對 你地班友反而唔出 CLS

叫多啲人去！！！

有不反對 同我出出出

追究到底

未放工呀
6點3收工QB過去

出門口呀喂

過緊去食個飯
想問有冇d要懲罰佢既小店 我要食到佢地冇食材開鋪賺錢

六點啦屌人呢

到時見

我地一齊行落去

推！！

人呀屌

行落去

嗚啊

唔可以放棄手足

要人啊
全世界收工同我過來

推爆佢

Btw聽日有無不反對？

收工好過嚟啦，嚟中環食良心小店跟住過嚟

雨革集會有

和你推

等陣見啦喂！

8 啱啱推到手機輕機

大家出門口未？

再推

6 推

3 推

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

依家收工 行緊過黎！

2

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

0

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

求新屋嶺手足

救

推推推!!!!

我今晚要見到你地！

啲狗仔開始出嚟

是

9.27
9.28
9.29
9.30
10.1

推行動

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

連登咩事
合法集會都推唔到上去？

721 831 新屋嶺

今日雖然和平集會 但係都盡量blackbloc 見到短褲短裙啲狗會發癲

喂 唔好連續喎

我推咗成日都推唔到

係 顛狗

推得好辛苦

多少少人啦 你地到未呀

我地幫手

。

加油

收工 一陣見

早到有得坐 遲到就要企

屌又沉咗 推大力啲啦

721831

女仔單拖點睇

嚟緊了

收工出發

出發！

保護自己 群埋大隊 blackbloc

721 811 831 新屋嶺

where are you guyssssssssss

收工出發！！！

五大訴求 缺一不可

住得遠 不過都要出

一陣黎

熱門好似話係視乎幾多人睇
狂推只係推去最新

握手位就黎冇啦

[url]See you[/url]

即係冇人睇行動post

膠咗

今晚風險咁低都冇人㗎話 點搞五區革命

有不反對

Dlkh好撚想去聲援手足
點解我奴性咁撚高

push～

啱啱先知今晚有集會

推呀！諗吓自己哩幾個月黎做過d咩

屌你老味又沉

幫手推

推唔郁都照推

義士唔係condom呀
咁都唔出對唔對得住佢地呀

推些去

一陣收工就去

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

同埋黎緊可以做啲咩

愛丁堡要人呀！！！

on the way

序幕

6半都未滿人

推推

收工時間今日應該唔會少人啦掛！！

好似真係冇人知咁

Tui tui

唔會唔要
出黎啦

Push push

仲要星期五

p牌推唔到照推

狗衝推

【9·27聲援新屋嶺集會】
#主要巴士路線
來往上水/粉嶺：九巴978
來往大埔：城巴307
來往沙田/大圍：城巴 182
來往馬鞍山：城巴681
來往何文田：新巴 109
來往新蒲崗/九龍城/黃大仙/彩虹站：新巴111、113
來往土瓜灣/紅磡/黃埔站：新巴115
來往屯門：九巴960、961
來往元朗：九巴968
來往天水圍：城巴967、969
來往油尖旺/深水埗區：新巴 104、905
來往藍田/油塘：九巴603
來往觀塘/牛頭角/四順：城巴619

如果你手上的問題，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話

咪係！！
少人既話我屌晒所有香港人！！

推上頂呀

黎緊
大家都快啲出啦

puah

TUI

蘋果日報：【逆權運動】良心護士揭被捕人骨折不尋常「成隻手得層皮連住」 警稱無明顯傷勢

📍骨折至「成隻手得層皮連住，但卻仍被警方送到偏遠的新屋嶺，而非就近醫院」

唔出=原諒

pish

叫同路人千祈唔好信港共獨立調查
一大個先例擺在眼前，獨立調查＝造假大會

快啲斷我五連

啲「哋」啊「嘢」啊可唔可以加返個口部首，話晒係正式文宣....

🔥今晚一齊企出嚟為被捕者發聲！

1.可預先下載環保手機Led燈app⋯Showwhat
2.將屏幕光度調教至最光
3.用Showwhat app將屏幕調教至紅色
4.大家一起舉手機

⏬下載Showwhat app:

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」

日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上7時半開始
地點：中環愛丁堡廣場
（已獲批不反對通知書）

不能忘記

黎緊

182中
Coming

坐緊車！黎緊！

推牙

反新屋嶺
反大鴉洲

See you all tonight

個post 推越推越落嘅

Bump

最後一推

Tui
Coming

推
港人治港 驅逐共黨

爭你咋

今晚要人！！手

ready

大家收工未

屌我推咗成日 好灰呀

叻

推啊推試上熱門！

入咗新屋嶺但唔俾人知咪等於冇入到

唔好放棄！我地再推

推上熱門

一齊推！

行動post要推呀！！！

上去啊屌你

有人派緊文宣啦 快攞

推 1930見

頂我要個個收工都見到呢個post

係上環食緊飯，食完過黎

保釋中表示自己垃圾唔敢黎 只能幫推

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

冇著黑衫

唔撚緊

唔緊要 錫曬你 叻叻豬

人到is ok 聽日記住著啦

有冇人到左？

屌你半個場都未滿

衝啊

等緊你啦

要人呀 大家放工快啲過黎

幾點啊依家

我

著緊白色衫會唔會好怪

5點不反開始㗎啦

腳短行得慢 黎緊

唔緊要 我都係！！！

咁七半先開始丫嘛

集會7點半開始嘛
俾我食埋個飯先啦

新景園條龍長到hi 咁

有不少人以為係遮打

好 等你

和理非忍咗3個幾月，今晚決定出嚟。
我熱愛生命，不會自殺。

愛丁堡呀

出發!!!

樓主開個新post會唔會易推啲

熱門成三個post講十月一
有冇人理下今晚啊

Pushhh

快啲黎

放工未換3 去邊換好d

出門了

Gogogo

歡迎歡迎

927新屋嶺集會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：1930

忍左3個幾月
你羞唔羞恥

等緊車出黎
陣間見

你係咪香港人 係就唔會

人地今晚一雪前恥

算有自知之明，總之今晚要人

廢中有家室怕死龜縮好耐，感謝後生仔女一直守護香港

極

雖然都想講，但不分化
比d鼓勵佢
希望你之後都會繼續出來

轉頭搭巴士出黎 黑色衫

樓主開新po會唔會易推啲

收工趕過黎 可能遲到

黎緊，現場咩環境？

pp

嚟緊幾日冇“自殺”嘅話，10.1會再出

社會主義行動又出黎cap水，大家睇路

未滿

[black]927新屋嶺集會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：1930[/black]

個post 越推越落

有冇推po高手解答到

樓主等我

推過緊黎

個 post越推越落

中環又封左1號月台

推
行動第一

黎緊！

屌 有人話遮打

到啦

舊po會難推啲

啫係邊度 有冇人話我知

到左

本身遮打 宜家改去愛丁堡呀屌

好出發啦

十仆，一陣見

咁一陣實有人去左遮打

不反對通知書去到幾點？

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

有無人知不反對通知書去到幾點？？？？

2359!!!!!!!!

塞車啊！！！！

我已經急不及待想集會了

而家去緊

On the way

放工趕黎 thanks ching

嘻嘻我都印都幾十份

在路上 on my way

Piiiish

滿人未

黎緊了

未起行既好出發啦

就到啦我！！！

唔夠人呀
人呢
淨係得冷氣軍師？
連個場一半都無呀 出嚟呀

2359

929都有嫁

pushh

就到

出緊嚟

我入閘果陣冇比錢 到金鐘有人守出口 南亞人都有 著裙走5到shit

等你

831 太子無名義士

中環wo

Puuussshhh

出緊

去pp換3嘛

自己連登自己救！！

請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。

同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。

仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

721 811 831

927 愛丁堡
928 添馬
929 anti-chinazi
930 三罷
101 賀佢老母

話唔見車飛

附近有無野食買

搭去其他站轉巴士

下站到！！

推 附近多唔多狗？想係附近換黑衫過去
有無地方可以買帽？唔記得戴

推啊！！！

叫人幫你拍入閘
再俾返張卡你拍出閘

去去去！

同守閘位哥哥講，肉償得唔得

推佢老母！

中環既話j出

推啊！

?

推呀屌

新屋嶺義士

嚟梗啦

推唔到都推

而家放工過黎

推呀 快推佢上去

互屌 唔去貼連濃牆?

推上去！

今日咁涼 唔係唔出黎下化

岩岩放工即刻過黎

全部同我出曬嚟呀

人呢

光復香港
年代革命

PUSH

今日去唔到
但要推

推，要人

推

人

出發啦

要人呀

出去啊！

coming

去咗

出黎呀！

推到爆

放工搭車去緊
順便想問下中環有咩好食既日本野，要黃既

幫推

出嚟呀！

要置頂

出黎

要人，推

出緊黎

到左
堅多人

推完之後睇耐啲 推高熱門分

一陣黎 要食埋飯先出得

堆

去咗美銀中心食大快活，食完過嚟

嚟緊!!!

搭緊叮叮過黎
陣間見

你地加油
對腳傷左2星期仲味好番

嚟緊！

Get well soon

食完飯黎！

中環多人嗎

到未

入呀

Push coming

到撚咗

趕緊黎

到

去到幾點

飯都未食 食埋到

全部人唔該去晒愛丁堡呀！愛丁堡要人呀！！！！

黎緊啦

去

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

推都要比啲誠意

coming!!

現場如何

係ifc stand by等七半

嚟啦

推，出嚟啊

愛丁堡開始多人出黎未啊連登仔

Go!!

塞緊車 屌

打唔爆個場

出黎啦

仲諗住唔塔黨鐵好有性格
我遲哂到啦

食完飯到

仆街，唔識搭叮叮，上錯車

Coming

痴撚線 呢個鐘數坐巴士去中環

食完飯黎

到左飯都未食

手足 捨得出黎未 義士唔係condom

推吖 係外國想去都冇得去

屌唔夠人 推啊

Up

人來！

push push

推阿！塞爆中環！

出呀

人呢？

see u there

全人類跳閘啊 仲俾錢黨鐵！

現場咩環境，去緊

遲到但會黎 有無人講下現場 想知遲到去邊入好

冇坐位啦

推 大家要堅持落去 可以去到一定要去

唔夠人快啲黎！

快 黎

今晚有無dress code?

現場多唔多人？ 黎緊

All black everything

After dinner

咪齋講 快啲出黎

小妹妹帶口號好勁

P牌照推

上呀

灣仔過緊嚟

來唔到，但心與各位同在，推

pishhhh

幻彩詠香江提早上演

推到丄頂啊

到灣仔

黎撚緊

p牌推唔郁 照推

岩岩收工 而家出黎

就快開始

啱啱食完飯，準備過嚟

食緊飯 食完出黎

收工黎緊

coming coming

咪撚再坐係屋企

屌你大家又遲到

唔好遲到啊大家

會遲
新屋嶺手足唔係condom

依家企曬起物做乜L?

大家一齊出 齊上齊落架嘛

來了

到左等緊你地出尼呀

起身

坐底左

屌你塞車

快推

返咗成日工，坐下啦。

後排仲有位

屌，又揾直昇機黎嚇尻人？

612 721 811 831 新屋嶺

等我啊

咪住 等埋我啊

點都要黎啊仆街

人呢！

人啊

收工黎緊！！！

真。香港人 = 遲到L
放工嘞
嚟緊手足

風和日麗唔係唔出黎呀？

不過未食飯，一陣會做散水撚。

黎緊黎緊

好多人

上熱門

好塞車趕緊過嚟

愛丁堡要人!

廣場爆左啦
快d黎企爆埋龍和道啦

岩岩收工！黎緊！

等我啊 大師兄

自己睇 live 啦 屌你

同我塞爆個場佢
927新屋嶺集會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：1930

中環果邊比較爆，金鐘行落黎會好D，係展城館果邊多D位。

龍和道至香港站已塞爆

coming

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園(唔封鐵)/各區集會(封鐵)@十一黑衫國殤日

我哋塞爆個場佢

927新屋嶺集會
地點：中環愛丁堡廣場
時間：1930

我要塞到去遮打

中環or金鐘咩出口

開始多人

721
831
新屋嶺
太子

金鐘緊係政總過天橋，不過要經特首辦同解放軍門口。

推上頂

我諗住黎坐陣，一陣點走。

呢到

一個人就一個人啦 唔好喺到搵人陪 危險

8點大合唱？

到了

push ar

大把手足 驚咩

Thx

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

見到有手兄跳閘，有兄弟比like

推出5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

葵芳放工 可以點黎

幾點完 晏d到

一張圖話你知點解要「一」區大遊行（唔一定要港島）

到未啊大家

正常10點左右

岀黎啦

man le

可唔可以叫後面班人唔好嗌住

黨鐵就最方便
不過揾巴士最好

]好撚多人

完全埋唔到去

希望一陣聽到音響

乜春都聽唔到

一支公尼緊

啱啱開始咋

Sorry 啱啱有嘢做 而家嚟緊
8點半先到會唔會太遲？

係個大speaker前面，乜都聽唔到

中環唔係唔可以放無人機既咩？

原來講緊㗎啦 ？

一啲音響都冇喎我呢度

終於有聲

八點半我諗企到去ifc啦

可唔可以叫d人 唔好坐係地下
企返起身 可以鬆多d位置出黎

唔會

前排坐低嘅人唔該起身企一企，留返多啲位俾後面嘅手足
仲有好多手足嚟緊

企唔到咁耐架，都係坐啦。

企喺度又阻住啲人睇。

咪l再唱肥媽 尊重唔該

好慘

7半-10？

9點到會唔會太夜

玩夠laser未

來緊

8：30左右到

其實係咪開始咗 ？
點解我一啲聲都聽唔到 ？

我企喺停車場對出嗰條路

紫色果枝

九點應該企倒交易廣場

P

幫推！

我隔離左右已經企爆曬

推到完場！

凌晨兩點錄口供，上庭可以踢份口供。

投行前高層“被離職”，大家一齊幫下法國巴黎銀行處理下手頭上嘅上市申請

見唔到個螢幕都唔緊要，未完就得

就出紅隧等埋啊

咪撚玩航拍機啦，屌你！

今晚去唔到，聽晚先去到添馬，但一定推到完場！

而家過黎仲有冇位企？

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

Popot

我喺大會堂停車場對出都見唔到螢幕，聽唔到聲。

但係一樣企爆曬， 好逼。

希望交易廣場有啦

多唔多人著黑衫？

行軍營果邊

多， 絕大多數。

我都係毒撚一個

企周邊都係情侶

愛丁堡見

今晚集會原訂去到幾點？

爭你一個呀

淋病係邊，可唔可以聽下新屋嶺發生咗咩事。

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

你on9

法治包私刑？你on9架？
信監警會？你on9架？

預企到中環碼頭嗰邊

20：06
影幅相畀大家了解下我附近既現場情況

法治定義唔係 遵守法律

屌你老母，咪撚玩無人機，仲要開燈影與會人士。

法治比班狗打人？

第一位嘉賓發言：法政匯思 李安然

到而家都仲咁天真

你班撚樣唔好再射激光上天呀

唔夠人呀

你班友生性啦 氣氛咁凝重就咪再玩燈啦

橫掂呢個位睇唔到聽唔到， 行去後面睇下迫到邊度先。

聽到好撚嬲
口號都唔想哎

集會現在有兩架無人機飛黎飛去
有冇人知咩事？

811班義士真係好慘

架機咩事

我認為
法律唔係要令到大多數人唔小心犯法，法律係要令人係可以避免到犯法，從而去約束某D罪行
你望下公安條例，咁係法治？

屌你老母laser咪撚射飛機啦

台上有律師分享緊，大家唔好叫口號住ok？

尊重下speaker, 人地發言時唔好叫口號得唔得？

射架航拍，好撚煩！

20：18 郵局對出

各下有冇驗過智商有冇60

被捕法律知識大家都要知 推

現場有三架無人機 其中一架冇著光 停係半空到 有冇人知咩事？

義務律師義你老母，有D食緊人血饅頭。

證據?如果有一定有人幫你

證據！

點食

直昇機低飛？

佢地有咩得益

20：22

唔鍾意咪換囉
612都話會幫你claim錢你鍾意搵邊個咪搵邊個

推，多人呀，爭你一個

而家黎 邊到join 好

Speaker講緊嘢，唔好嗌口號得唔得

20：25

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

我無野講

呢個律師

收到文宣唔好扔呀 幫手痴喺自己區連儂牆!!!

我覺得你真係on9唔係扮
你老母犯唔犯法係popo講定法官講
依家係未審先判

咪撚照啦

銀髪族代表

李大律師

黃絲版曾鈺成？

希望天網恢恢，疏而不漏，打人黑警有報應

點解突然間咁多人走

唔係我，但自己拉生意都夠曬可疑，可能係冰山一角。

如果佢夠薑係份狀詞度寫「為公眾利益」，佢就真係義務啦。

知道咩係為公眾利益而唔係收錢做野先好出聲

叫唔好雷射筆射上天 話影響飛機 條女係咪on9架
知唔知飛機飛幾高呀

放工一定要黎！

大會堂上層仲有位企

我想問點撚解要航拍，係咁影人？

係咪聽到狗車聲

係白車

收工過緊嚟

咁佢搞手申請左集會 「循例」都要講下

佢話民航處叫呀

過緊黎

無戴口罩睇路，好撚可疑。

9點到大家估完未
遲收工對唔住

散水撚等埋呀

架航拍影夠未

架航拍勁鬼
睇路

收工過緊黎

咁總會有人影aerial嘅
唔方便嘅自己小心啦

點鬼法

真
人好多 同平都仲多

長開電話電話閃光燈咁，仲要Hold好耐。

手足啲心血黎架!!

做乜撚要射真相
係咪好撚好玩

,

721
811
831

班撚樣係咪唔照唔舒服？

ot 到依家先走,
依家嚟會唔會太遲

大撚把人

我都依家放工黎到 去左先啦

拎觀星筆既人自律下啦好冇？

H

就到中環啦

會

有人分享緊嘗試吓唔好嗌口號 提一提身邊既人

架航拍好煩

Speaker講嘢唔好嗌口號，尊重人pls

唔會啦 平時大學研究都係呢個網

射夠未呀紅色果隻

點解突然咁多人走？

推！見到有兩個妹妹派文宣，大家要幫手各區痴

但用手機答問卷都安全？

正中門唔見有人走

純粹返屋企 留力 928 929 101

間

航拍影咗咁耐，乜撚都影夠啦。！

又黎

射佢落黎啦

食屎大

蘋果直播黎

sor9

如果枝鐳射筆好似POPO所講咁勁，架航拍一早打尻咗落黎啦！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

其實好唔明
大家集會唱歌玩火嗌口號就盡心盡力
黠解唔齊心喲衝入新屋嶺救人呢？

頭先有架出強光，照田雞咁。

送黑警鐘

咁呢個就唔知啦
大家保護好自己

你係咪玩野，叫大家進頭，去到果度點撚樣走？

自投羅網呀？

K

Trans

唔多人

M

好撚煩你依類人
我係現場 好多人wor

你又去左遮打？

十三哥

岩岩有散水撚叫人睇路

追究到底
血債血償

咁講真，真係10萬都唔夠嘅

多人到埋唔到去

劉頴匡講得好

s 同學

唔好查案

還我831 CCTV

幾點完

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

女手足好勇敢出返嚟講

嬲撚到仆街
生生世世呢一d仇恨都唔會消去
世世代代都要將班狗既惡行流傳落去

人開始走

大會堂近軍營嗰邊有喇叭，
重有少少位。

多謝社工當日畀人拉埋入去

各位小心，現場有個啡衫(好似間條)阿叔，褲長到去膝頭嘅
好似仲有拎住份報紙，頭先扮播歌用鏡頭影住女仔
同埋行嚟行去扮講電話

應該今次係最多人 集會係愛丁堡廣場

S 同學都好似上過民間記者會?

女手足

你講緊我呀？

好多狗車黎到

大會幾點完

核彈，太子臥底

依家過來 開始散未？

海皮近摩天輪有一架

你講既好多係邊度？

屌 短髮條閪婆

真係聽到好嬲

未

屌

好撚嬲

哇屌

仆街

聽到喊

屌！！！
仆街死黑警！！！

女手足 多謝你企出黎

文宣煲大佢

嬲到就嚟爆血管

仆街黑警
愈聽愈撚嬲

男警拍打胸部
女警睇受害者性器官 同 如廁

乜柒都聽唔到

屌 好撚嬲

最重要係廁所上方有CCTV 有男警經過厠所

如廁時冇得閂門

我係成展館上面 成班人見到有幾架去左政總方向

文宣爆撚大佢
已經有女義士企出黎

睇下黑警點7兜

Continue 抵制黨鐵

屌你老母短髮死狗乸

仲有上面有CCTV
出面有男警

仆街黨鐵

新屋嶺被捕女義士
1. 葵涌警署 有男警摸胸性侵
2. 葵涌警署 全裸如廁 性器官盡露女警眼前

上面有CCTV影埋去廁所+出面有男警經過

太子站黨鐵職員睇住

神獸黨鐵職員
都唔割

男警拍打胸部
女警睇受害者性器官 同 如廁
厠所無得閂門 上面有cctv 有男警經過門口

瞓唔瞓撚得著

打死都唔割

又未夠鐘，又無堵路，唔怕啦。

割撚？

女手足要注意人身安全

黨鐵職員都應該要被懲罰
我屌你 黃色職員巴打幫手督灰唔該

分享緊就唔好嗌啦好嗎 要傾計就走啦好嗎

自己仆街唔計

10月1日 五區革命 整合版

上個POST巴絲們比咗好多意見，現整合如下：

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【Ｑ＆Ａ】
Ｑ：集中還是分區？
（１）928，929會集中曬馬，可以提供子彈比國際戰線；
（２）民陣無nono，分區都可以同中共贈興
（３）黨鐵而家喺運狗車，我地失去運用黨鐵快速移動、打遊擊戰嘅本錢
（４）原區戰鬥，避免黨鐵封站令區外人難以進場或轉場，同時減低帶文具跨區的風險
（５）分區，令警力不敢隨意調動到其他區集中優勢兵力
（６）集中時撤退／轉場總會有人少的一刻，留到最後一刻的手足要承擔極大風險：近幾次已經要行山走，狗下次形成完美包圍網嘅話，手足將會損傷慘重

Ｑ：分區選擇準則？
（１）十八區是理想，但現實嚟講手足、記者不夠分，參照85經驗，七／八區太吃力
（２）分區一定要有目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
（３）分區不是為分而分，否則狗大可以忽略某些區（例如85的屯門）
（４）如果手足分區無目標，最後變返陣地戰、圍狗屋，不理想
（４）分區要考慮安全因素，例如撤退路線是否多元？是否黃區／鄉黑地盤等？

分咩區可以有不同分法，但沒有目標而分區只會變咗為分而分
85時的屯門、沙田都係咁樣，最後變哂去圍狗屋
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
以下是整合手足的五區建議，我個人對於如何分區持完全開放態度
但大家決定後就要快出圖宣傳

【建議五區及任務】

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

金鐘：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧

觀塘／黃大仙：目標
（１）監控燈柱
（２）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（３）東隧

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）二阪坊

其他候選地點
（１）大埔 （回歸紀念塔，交通不便）
（２）屯門 （無重要戰略目標，交通不便）
（３）九龍塘 （無重要戰略目標，想同有錢佬攬炒）
（４）上水 （解放新屋嶺，交通不便）

屌你老母
黑警死全家

成班禽獸冇人性

好似少人過g20

妹妹係咪話佢係中大人？
段崇智你條撚樣出嚟未呀屌你

聽到想喊

屌🤬🤬🤬

大會堂近軍營嗰邊有喇叭，
重有少少位。

呢度，我後邊就係軍營。
[

我後邊

出嚟講嘢個女仔好勇敢

林奠死咗都要俾人鞭屍

喊咗

好勇敢 支持

之前港鐵staffs 唔係又實名出聲明又剩既咩
去晒邊

個啲係前線職員啦 斷估唔撚會無啦啦有個高層彈出黎
屌你老母又話啲前線係自己人 而家包庇黑警啊

好催淚

厠所上有cctv

絲打你好勇敢
我地一切行落去！
新屋嶺被捕女義士
1. 葵涌警署 有男警摸胸性侵
2. 葵涌警署 全裸如廁 性器官盡露女警眼前

外面有男警

你地仆街啦屌你老母

有人企出嚟啦

個個都講得好好

貼牆貼文宣呀,咪走住

S同學都話要對準返個政權

新屋嶺被捕女義士

係葵涌警署
男警拍打胸部
女警睇受害者性器官 同 如廁
厠所無得閂門 上面有cctv 有男警經過門口

政府以為 開個對談會就解決到問題？
今晚個集會真係群情胸湧
佢做既小動作真係無乜用...

講得好 對準政權

絲打

重點
政權

絲打加油

文宣要煲大佢
新屋嶺被捕女義士
1. 葵涌警署 有男警摸胸性侵
2. 葵涌警署 全裸如廁 性器官盡露女警眼前 外面有男警 厠所上有cctv

根據s小姐講，應該係黑警唔俾關廁所門，出面cctv可以影到

對準政權!!!!!!!

準權

推翻政權了

絲打講得岩 對準政權

回到過去，
走向根本

然後班仆街會叫當事人去投訴
根本我地就唔應該跟呢個仆街政府定落既規則而行
哎 嬲到癲

對準政權呀！

港女世界上最高質

好有誠意 做咁多野去準備個speech
仲可以有藉口唔出黎咩

講中晒連登仔心聲

女義士每日都想自殺

企出黎呀
928 929 101 一定企出黎！！

企出黎呢個point講得最好

三罷啊 諸位

女手足加油

喊左

又三罷 幾時?

聽到喊左
女手足好堅強

930

不自殺聲明

9月30日 提早同支那慶祝

我都喊咗

難得集齊人記得一齊貼文宣！

唔好放棄呀香港人

聽到好痛心

女手足加油！！

出嚟呀香港人

一定可以煲底見

LMF

對準政權

大家
出黎啦

捐幾多錢都不及我見到你出黎支持呀

聽到想喊！！
大家要出黎
唔好再做軍師

收皮啦屌

講撚完咁多有意義嘅嘢你唔提，播首歌就雨革翻版，屌你啦

黑警正人渣 女手足要堅強

* 今宵多珍重 聽日又未必會係咁
今宵多珍重 聽日又另外一個樣 *
Repeat *
你有無埋怨自己生出陣時
唔係含住條金鎖匙 係一條生銹鎖匙
老豆無本事 無錢養妻活兒
你呀就啋 你個衰仔
生你出都係多餘 唔該
你要記住人生既大門係要靠你自己既雙手去打開
掂陣時就唔駛見風駛盡裡
耷陣時更加唔好怨天怨地
可以試下去諗條路唔係一定要咁走
要壞o既話唔一定要食煙飲酒
唔一定要話耷低頭做人隻狗
可以抬頭自己行每一步路
唔駛俾人睇死係一個無用o既細路
自己去做做到自己就當然最好
做唔到都千祈唔好放棄自己
去手跳樓飲滴露蕩失路
Repeat * *
我從來都相信自己 相信自己先至對得住人地
所以由細到大我都識分黑與白好與壞正常與變態
因為你o既良心唔會將你出賣
但係但係人越大只會越壞
當你望下自己進入灰色地帶
開始知道呢個世界唔到你控制曬
你到最後慢慢將自己活埋
個良心又慢慢將感覺出賣
由第一日開始到你死陣時
足足係一本幾萬頁o既故事書
每一件錯事都係一個指示
唯有記住佢唔好發生多一次
時間總會過去讓你個灰色的心
清洗一次 清楚一次 清醒多一次
Repeat * * * *

竟然係MLA cover既今宵多珍重

大家以黎要出黎啊

散場？

女義士受左咁多野，播首歌都唔得？

你要記住
人生既大門
係要靠你自己既雙手
去打開

可能有d手足更加慘尚未暴光

尚未煲底相見 本人絕不自殺

點解硬係要搵嘢嚟屌
可唔可以focus喺人地講嘅嘢呀屌你老母

8月5日最早新屋嶺

好正歌詞

今宵多珍重

好多人 出嚟啦

黑左mon

咩事咁多人走？完左？

幾點完 我宜家可以過來

其中之個…停電？

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

女義士: 你會唔會肯為咗我地9月30號三罷?

無電~!!GG

現場做乜開遮

革命無罪，造反有理

點解突然斷電？屌啊

聽到好想喊
死黑警

夠鐘？

喊到仆街

好似有人影大頭

現場發電機無油

現場有神獸？

仲要唔要人？

邊檔搞, 窮到無油

咩事

咸到仆街

冇電

屌 過緊黎

唔好走

係咪有人跌倒？ 好多人扶佢起身

邊間公司 咁失敗

想知幾點完 睇下可唔可以過黎

乜事冇電？

完了，唱緊國歌

過緊嚟
仲要唔要人

去買油入啦

要

未完，發電機故障

壞機要即搞都幾高難道

做咩咁多人走？

無電整緊

啲人以為完左，係大台壞音響。

食飯掛

啲ufo飛嚟飛去

條廢老搞好撚耐都唔肯delete video

係咪深淺啡間條衫廢老？

有冇跌親

仲有831喺太子比黑警打嘅時候
黨鐵職員袖手旁觀

人地如果跌左部電話記得幫人搵呀

係同一個受害者定兩個/多個?

Yes
已經俾30秒佢

如果依家嚟會唔會走哂

隧道嗰邊有人播fuck the popo

跌到應一應

同一個

我見到有個黑色野飛出黎 , 唔知係咪電話
跟住就散晒

佢幾時跌親

手足好波 頭先好後悔無捉到佢

點解可以聽完分享然後搭黨鐵返屋企

已恢復正常 繼續播片中

性侵即係強姦? 有得化驗攞證據

更正 後悔佢跌親無捉返佢起身

不過今次都搞咗7,8分鐘
爭啲過黃金時間

受害人係講緊以上兩點 唔係講緊強姦

兩個FA扶佢
佢死都唔肯起身

多謝手足舉牌行動文宣 唔該大家唱少d肥媽 多d叫 929 銅鑼灣 10 1個d 唔該大家

可唔可以大家spread開s同學所講既野

最緊要電話無事 人有事唔緊要
正如塊玻璃咁

蘋果 now tv 等等有live 希望有用

得罪講句，k小姐表達得唔係咁好，真係太細個。

拍胸

集會去到幾點

呢個手足講野出晒事

呢樣真

爆眼少女？

新屋嶺其中一個被捕女義士
- 女警帶女義士去極高水壓水龍頭下洗手 唔施予援手 仲加以恥笑

叫周邊群眾要克制

應該好細個

點解可以有人聽完分享仲可以坐地鐵走

呢個唔講好過好過講

好似好大鑊

請推閘

廢中第一日出嚟，返屋企中，叫做盡咗公民責

性侵係強姦

喺南亞foodpanda間離跳

兜口兜面噴

心情好差

?????????????

4隻...

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

義士

性侵係指緊強姦 S女義士係被非禮 唔係性侵

簡直是SM

大概幾點完?

仲有幾多分享

痴撚線 . 真係嚴刑迫供 .....

性侵犯泛指一切種類與性相關、且違反他人意願，對他人做出與性有關的行為。可包括強制性交（肛交或口交）、強迫親吻、色狼的性騷擾、非禮、性虐待等，露體、窺淫在司法判例上也可能被算是性侵犯。[1][2][3]

話性侵都冇錯既

義士拒絕解鎖電話
被黑警正面噴灑胡椒噴霧
之後被運到新屋嶺黑房
有聽到慘叫聲
並要求全裸搜身
被笠頭套 五馬分屍形式鎖上四肢
至少有兩名警員不斷施虐

一定要殺死一個警察

我今晚學識咗一樣嘢
出街就係要帶多支marker
幫啲藍C化 晚裝

痴線 打左 30+ 小時 仲要上庭 ?

法庭啲法官 死撚左 盲撚左呀 ? 屌你老母啦

屌啦星呢個畫家嚟
嗰時有記者影到佢喊住上庭

警方使用消毒紙巾
消滅罪證

CLS

律師都好艱難

Sorry 我理解錯

係咪*

似

可能唔止畫家一個

我想話今次啲搞手好唔掂

畫家只係冰山一角

完左未 啱啱放

施虐過程應該要更詳細 人神共憤

淋病 : 「一視同仁」

屌你老母 如果香港政局失控
憤怒既香港人一定要將全部狗官虐殺

個主持好多懶音

黑警到今時今日 都未有一個比人打到殘廢
香港真係好和平

性侵就真係似

係咪比人雞姦左

幾點完？

硬物插屎眼 實有啦

屌真係嬲撚到

特別係佢批評警犬是非不分，即使喺同路人之間係不公認嘅事實，可惜k小姐無論點論據，以文宣標準而言，欠缺感染力

男義士遭到酷刑同性侵

男手足好似好多野唔講得咁

黑警真要死曬18代

男手足

男定女?

咁細個就受到咁既對待

男義士

岩岩有講?

咁打法，唔信無死人！！比魔鬼仲恐怖

冇直接講

男

畫家好似未放出黎？

無, 但估到啦 , 一係就渣/彈春袋

肯企出嚟嗰個絲打真係好勇敢幾堅強嘅人經歷過依啲咁慘無人道嘅嘢都好大機會ptsd ，真係唔怪得點解咁多受害人冇出聲

因為甲唔肯解鎖電話
所以黑警綁起甲四肢
再輪流瘋狂施暴酷刑
係送去醫院之前
再強行用消毒藥水沖身
更隱瞞關閉地點
以免甲搵到律師

屌一定要班狗還債

佢淨係打甩咗單一月嘅官司

Sorry，typo
*係公認嘅事實

男
但係施虐個位講到咁隱約
應該都係受左d好侮辱既對待

個主持

呢個係香港來架

唔係打咁簡單
係性侵犯

畫家應該無電話，所以應該係第二個。

我屌

痴撚線 完全反應唔到

好撚失望
咁多手足企出黎講

但係完全無人理

琴日林鄭假對話就咁撚多人睇

最慘個啲應該唔出得聲/唔夠膽講

所以唔係畫家
mc話當事人在場
不過popo應該好易查到
因為兩個popo雞姦
自己知自己事
手足小心

男手足 被最少兩隻狗性侵

一定要煲大佢 煲到國際

頭先大會其實有講過性侵兩個字

Cls

師兄，上次係醫院虐老就見啦，普通犯黎，根本打人係常態

大約幾點完

今晚張通知書去到幾點

點解要用消毒藥水洗全身呀？洗走證據？一定係強姦左人啦屌你老尾死黑警

主持好強調係男義士被性侵

點解咁少人討論

其實已經受到酷刑

點解仲要驚黑警報復。

真，最後果段說話有講到

有 酷刑同性侵

我屌你老母 死黑警 祝你地仆街陷家剷

所以其實係女仔黎？

屌班黑警死全家啦

男仔都可以被性侵

小姐 你乜9都唔做都照屈你激動 條街無人都舉黑旗

男都可以被性侵 唔該一視同仁

錫春袋

最差嘅情況係

唔係唔會用消毒藥水 因為係洗dna......

咁咪要洗入去....

只係殺狗都未必可以令我平息憤怒
可能要生擒黎報仇先得

係囉 點解要用消毒藥水
好明顯...

屌 你想點？

黑警知道哂你住艿,隨時搵黑社會黎搞都仲得

今晚企出黎個位絲打好堅強，又叻女，思路清晰上得大枱一齊加油，其他受害既手足我地一齊行落去，煲底見！

睇番老人家酷刑段片，打用消毒藥水係洗唔走
所以，唉

黑警要受番
香港人永遠唔可以原諒佢地

其實你仲有條丁同埋C眼可以比黑警玩30個鐘

死黑警全部比人屌屎眼穿腸死

唔好再深究啦
單係亂裸搜已經違反曬人權

我覺得係
佢講咗好多次唔想比狗搵位入

保護手足
心會就好

唔好深入去問

差佬有gay 好出奇

好憤怒

我覺得係女仔多個男

大家諗下點解唔雞姦陳浩天

你越出名 越安全呀

多謝各位手足行出黎，多謝陳姑娘幫手出聲

一個就話，幾個恐怖分子都係gay?

係現場真係好心up

有乜出奇？

尊重當事人，唔好討論太深入，男仔被性侵打擊一樣大

多數係安排女tb狗搜女義士身

陳浩天都講過
出名係有著數
popo係會唔敢亂黎
所以佢擔心啲唔出名嘅

不分化 不割蓆 不篤灰

陳虹秀真係幫左好多

社工係呢場運動其中一個最值得敬重既人

加油！

不反到幾多點？

因為保護身份，個男仔其實係女仔都唔出奇，不過絕絕唔排除男仔被雞姦

幾個渣
又唔係幾百個

條友仲想討論落去引人瑕想果下忍唔住屌佢痴撚線

佢唔一定要gay
佢純粹想羞辱

係
每之睇live佢每次都企係最前線同班狗講經探時間

大家唔好走住呀

佢成隊人都幫好多

點解好似冇乜人講中大個女仔

原來未完
頭先係外圍見到成班人走以為完左
食埋個飯返黎

22：11

有個gay 其他圍觀已經係集體性侵 唔好深入研究 唔該

正解

男都綁手腳老強
咁女仔一定有

大會有講性侵？
我喺現場可能聽漏

有講

好撚正

出嚟講嘢已經好勇敢

唱多次願榮光先走

男手足都咁 女手足一定有被輪

依家黎！

前面幾頁咪講左囉 咁keep著有新人發表嫁

臨走要唱多一次

肯定男女都有，唔敢想像

男義士性侵大家心照就得，唔好討論太深入

正常性向邊得閒插男性肛門
自己都羞辱埋

手足係咪比人警棍插屎眼

唔洗討論咁深入

死全家都太便宜了

而家先過嚟係咪聽唔到人講嘢了

走左好多人

用消毒藥水沖身 你自己諗

有呀仲講緊

未完仲講緊野

仲有好多人！

大家唔好走住

聯合國，求下制裁班仆街黑警啦

好 希望嚟到未完

其實大家真係唔洗咁著眼係手足有無畀人搞蘿柚
知完我哋可以做到啲咩？

與其咁著眼手足後欄
不如關心吓嚟梗有咩要我哋參與好過啦

有

男性受害其實都帶出左女性受害都100%

乜鬼男性係女性

你係屋企出黎？

集會未完, 又唔係全部講者的發言都聽晒, 已經嬲L到爆炸!!
到依家運動三個月, 冇一個警員對警隊任何一件犯法既事進行執法,
代表了他們選擇不出聲 (即幫凶) 及同流合污,
所以一定要
解散警隊 嚴懲警渣

再將推到全個香港警隊都受香港人權法制裁!!

個女講者係？

認真嗰度坐太耐係好難頂
同埋一多人就會好焗

無啦啦點會消毒藥水沖身我唔歧視同性戀
但仆街popo

其實唔一定要係gay 佢可以單純用性去侮辱你

人權監察

化妝舞會

有 性侵犯

no ah

新屋嶺警察性罪行事件
嚴正聲明

反送中運動至今歷時三個多月，我們的facebook專頁一直收到為數不少的求助個案，除了代為發聲，也接觸到不少受傷、被捕、因政治立場而慘遭家庭暴力傷害致無家可歸者⋯⋯當中，最無法容忍的是警察性暴力的罪行！

今日，就新屋嶺被捕者人權集會，本人希望向香港市民分享本人作為一名守護者，親身見證的真相。新屋嶺事件前，由於我們的Facebook專頁曾收到女性遭受性暴力的求助，便設立起臨時安全屋，準備協助照顧身心靈受創的孩子，提供醫護、社工、心理學家的支援。8.28的metoo集會，因為我們所照顧的孩子無法站出來，我們便在人群中默默地參與。直至9.27今日，因為曾被拘留於新屋嶺而聯絡我們的個案，都是更嚴重的指控，包括性暴力、強姦、輪姦！受害人有未成年的孩子，有男有女。我們知道坊間一直有關於上述事件不同版本的傳聞，很希望受害人可以公開說明及訴諸法律，追究警察罪行。但是受害人的身心健康、安全問題，才是我們目前最關心的部分。

你們能夠想像被困在一個不見天日的密室，受到一個以上的警察連番性侵犯，飽受屈辱、折磨而無力反抗的被捕者，每時每刻只想結束自己生命，他們有的甚至被送到沒有正式精神病房的醫院，持續被注射鎮靜劑來平復激動的情緒。由於接管的機構在程序上必須報警處理，而在程序上，作為受害人的他們更必須先面對各種殘忍仔細又噁心的盤問⋯⋯作為守護者，本人想在此向大家說聲抱歉。相對於撿控，他們的健康更重要，因為他們情緒已經崩潰，多番尋求自毀，我們不忍看著活得生不如死的他們，因為站出來而再受傷害。他們年輕，人生路仍很長，能夠好好活下來太重要。等待有一天，他們願意訴諸法律，我們必定全力支持。這一刻，希望大家給予空間，並能在他們的復原過程中給予支持和保護，希望每一個受害者都能夠好好活下去。

最後，感激新屋嶺被捕者人權集會的安排，幫忙在此讀出聲明。請大家勿忘初衷，保護雞蛋，追究黑暗政權，警察濫用暴力問題！香港人，加油！

遮打豪庭絲打
二0一九年九月二十七日

諗下就知 對男性最侮辱嘅施虐 一定包括雞姦
而且班狗唔一定要親身捅 用警棍都得

係當手足唔係人咁對待

其實理撚得佢男手足定女手足，都係自己人，唔通男嘅就無咁嬲咩，928 929 101出黎啦，如果你想為手足做返D野

根本成個政權都要推翻

我覺得唔駛歧視
男姦男 男姦女 女搞女
都一樣係性侵

手足

自衛姐

係

警狗真仆街 男女都係

一路聽眼淚一路流
好撚心痛 痛到好似要窒息

好想推s同學既發言

其實可唔可以在現場有律師駐場(好似社工咁)等手足被捕帶上車時即時支援陪同上車🤔🤔

係女仔可以直接講 上次protect me 直接集會聲援Tim la
唔需要遮遮掩掩

黑警冇一個係無辜

8.31太子站7名傷者之一、被捕後曾被送到新屋嶺的S同學，憶述自己被送入葵涌警署和新屋嶺的經過。

她最後指，一日「未喺煲底相認前」，係唔會自殺。

開過個post再推過

報左人數

強姦犯！強姦犯！強姦犯！

50000

咁要好多律師
popo分幾架車都玩死你

呢啲先係真FC核彈
先推呢啲

仲好意思話自己係磨心

係咪即係準備散
咁我搭返轉頭

集體告先有用

希望各位手足可以保持憤怒
要有夥復仇既心
可以匿名
但唔好怕講出黎
越詳細就越可以煮死班仆街

折磨你都話係磨心, on99

有人呀
講緊新屋嶺

一到睇一路忍唔住喊

Agger, 仲想傷害當事人多幾次咩，不論男女，性侵都係件好嚴重既創傷

我地要做既係支持佢地，幫佢地討回公道

咁撚鐘意問題，唔去問林鄭

一個都唔可以放過

心情太沈重聽唔落去

你話點撚樣fc 比人捉去沖身 洗走證據 個個都有精神創傷 日日想自殺

必須要死全家

死之前點都要受番佢地做過嘅嘢

FC 撚死全家
家下你地信未 屌你老母

Agger

做d有意義既野好過啦

場運動我地唔可以輸

宣佈結束

真係無得輸....

警散警隊呀

929 CWB

唔該 各位巴打 一齊開twitter 推上國際

啱啱到佐敦
返去睇返錄影

928 Tamar

好撚嬲...

928929101

聽完真係好唔開心

2158 #中環 #愛丁堡廣場 #聲援新屋嶺被捕者人權集會
大會發起人代一名男士讀出聲明，指其於新屋嶺拘留期間，四肢曾被綁在四條桌腳上，然後起碼兩個警察性侵。其被拘留超過34小時期間，完全沒有聯絡律師的機會，而且於上庭提堂前，警察更以消毒藥水為其洗身，消滅罪證。
#now

Push 屌你老母 黑警

屌你老母

每個律師跟住當事人都係多一個位，而家律師都唔俾跟!!

好壓抑
睇怕今晚又瞓唔到

原來啱啱先完
我見S同學講完好多人就走

屌你老母 死黑警

我地要做既就係出埋佢地份力，打倒e個仆街政權！

嚟緊幾日實準時join

講咗就係？有無證據？

入面冇CCTV，太空有衛星，等睇核爆

你入去試吓就有証據

屌
到金鐘就完左

你問班狗, 一係坐時光機

一起底

收皮啦 證據...

點解手足唔去拎驗傷報告

獨立調查咪得囉，有冇做過查下咪知
依家唔獨立調查即係身有屎

雨傘五周年

你先收皮，講下就係同班藍絲看圖作文又有咩分別吖？

玩雞姦 黑社會咁賤都做到

呢幾日密d出，早d瞓
要100萬人！

探樓主入去勇探
到時出黎如果有咩事我就同你講翻同一句

頭先隧道走個時好似有個著花色衫嘅呀嬸舉高部電話戴電機扮講野
其實係90度直角影緊人
戴口罩保護自己呀

到時林鄭話獨立調查又會有人話幫運動降溫

點做都係錯

死開啦fact check撚
要個受害者出黎話：係呀我俾人輪姦呀好痛苦好想死呀咁先安落？
屌你老母

一早block咗

香港法律係無罪假定，呢度唔撚係大陸

屌你老母
死全家啦你 fced

你試下入去睇下咩事 咁多啲嗲冇用

睇到眼濕濕

投票將會去到23:59,29.09.2019，希望全香港文宣組大舉發放！甚至係街派號外！感激不盡！(我不識人，靠大家廣傳！)

起碼都提供驗傷報告啦

[quote]

驗傷報告都唔係俾你睇啦 你乜料呀

岩岩港鐵搞咩

一早block左
應該係3毛黎

香港站搞咩

太遠聽唔清

潛伏係波台既三毛

DLLM....你老母聽日比黑警強姦,,,
你記得問去羅番証據,,,跟住去送埋頭

跟住跳左入閘 無惗出閘
有無人旺角出

驗屍報告 驗你老母

有一個女人同疑似休班狗係中環黨鐵站捉手足跳閘
好彩有手足救佢
大家小心

用下你個死人腦諗嘢唔好成日坐住...點樣可以俾證據啊...? 叫受害人報警啊...?

你係咪阿sir啊...? 衝出嚟撐...?

[行動］928 民陣雨革五週年集會

幫推呀

你覆緊既五毛黎

話唔見飛

9月初已經無用咁啲仆街又唔早啲講而家賀老母臨近先講？ 太遲鳥 一日有黑警存在一日哪裡都是新屋嶺 解散警隊 刻不容緩

大家請保持憤怒，
然後晌twitter度推返呢d真相俾全世界睇呀

我周圍有一兩個毒撚
唔緊要啦 光復香港

去完今晚，再有力量堅持

Btw 9.29 10.1全球#GlobalAntiTotalitarianism &國殤全黑遊行/五區集會
大家個人行出來&文宣要做野

將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
大家唔好懶 差少少架咋 一人行多一步唔會浪費好多時間 申個ac姐 連登仲難申請啦

國際戰線，需要你！少你一個好少！！！快RT!!!

個個搭巴士走
依家喺灣仔塞到仆街呀